個風無料到但係星期日就掛八號

平時水浸到仆街都係得黃雨，痴撚線架

依家係街，睇post先知掛左8號波